[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2618)

第一次開
正評贏大錢

慢

入波未

Jm9啊

點解啲數字跳得咁快嘅